教你如何用面相學認識WayV黃旭熙!

一、眉骨高的男人自尊心很強
男人的眉骨通常都是凸出的，如果是眉骨微微凸出的話，最為理想。但如果是眉骨超過普通高度的話，不分男女都是自尊心十分強的人，而且是實干家，說干就干。但這樣的人有個缺陷就是太精悍，常有過火的行為，特別是眉細毛粗的人，辦事輕率、馬虎，把握不準。

二、眉骨過分凸露的人性格沖動
如果眉骨過分凸露的話，則其人性格沖動，疑心重，對待感情淡薄。不懂得察言觀色，知進不知退、知成不知敗，說話傷人，一生每每容易樹敵，常有爭吵打架是非之事，不適合成為朋友。

三、眉骨突出而臉寬，額頭低平狹小
這種面相的男人屬于奸詐型，他們很容易在感情里說謊成精，屬于典型的花言巧語型，起初或許不會認識到這類人的可惡，但是時間久了女人們會感到由內而外的厭惡。

有冇總結..

嘴大鼻細
鼻子的五行屬土，而嘴的五行屬水，嘴巴大而鼻小的人屬「水克土」之相，代表此人一生常因言語惹禍，是非多端，由於主見不足，而常常遭受排擠，且常犯官司之難，尤其不動產方面更是不利，頻繁不是買到有問題的屋子，就是被套牢；壯年、中年期即使發奮異常，也難有成就。

成個胡迪咁

勝利靚仔d

上嘴唇厚的男人
自我觀念比較強，處處以自我為中心，凡事喜歡自己做主。

鼻樑低、鼻頭尖的男人，財運不佳，身體健康狀況也不太好；而鼻樑低、鼻孔仰露的人財來財去，但是不易守財，存不住錢財。

男人額頭低窄的人，智力不足，早年運勢差，命運多波折，容易學壞。

男人額頭狹窄扁平，額頭主一個人的整體運勢，額頭狹窄的男人面相，一般心胸不會太寬廣，難有容人之量;運勢不是很順暢，如果心情不好的話，就會遷怒於他人。

低眼，指的是上眼皮厚重，下眼皮單薄，看人時，眼珠偏下。這類人從面相學上來講，屬於比較有心機的類型，常對異性抱有不軌的想法。

笑得荒淫的男生，喜歡意淫，喜歡說色情笑話和故事，外面野花多，如果嘴唇太厚，口大而無收，則代表其人性慾念更強，女士們遇到這類男生就要特別小心了。

呢個唔係好人來

不嬲

Qq

好精闢

秦国河童.jpg..

一個佢一個泰容，車輪轉咁出現，SM真係痴撚線
再唔係兩個一齊喺Sperm獻世